Утилита для разбивки видео по кадрам

Программа не спешно дорабатывается
<!-- blank line -->
----
<!-- blank line -->
## Инструкция для использования в текущем виде
1. Поместите видео для разбивки в папку "VideoForCutting";
2. Переименуйте видео в "video.mp4";
3. Запустите утилиту командой "python fg.py";
4. Нажмите "Enter";
5. Ожидайте окончания разбивки.
